[垃圾教育制度]專名號呢個標點符號好應該收皮

香港入面究竟有冇人會係課堂之外用專名號
好似連支那都冇人用呢D咁撚on9既40年代標點

書名號呢

屌你唔講我都唔記得咗呢樣野
上一次用好似係小學果陣嘅事

書名號好多人用喎
寫paper都要用啦

D人成日話數學學埋D野唔實用
中文咪一撚樣

《仲邊撚到有書名號》

試過寫文個陣加，成篇睇落文亂到七彩

唔加會扣分

I mean 自己寫既文

sor

有時睇戲字幕都有用

中學開始已經唔加

你點打的

波浪型底線個種書名號喎

而家多數用雙角括號
波浪型嗰隻好似得小學雞用

專名號而加唔係唔用架喇咩？
書名號《》，都常見

讀中學嗰陣完全消失咗咁

><

中學打後冇用過
加底線通常係用嚟強調重點
唔會用嚟代表人名

香港係咪無教用〈〉？
好似學過下文章名應該用〈〉而唔係《》

你都識講係文章，唔同書

試過係小學做數學實習老師，出工作紙，俾人話啲文字題人名無專名號

你都識講係小學，小學唔用幾時用